一句到尾，twilight 五部曲定 AVG 四部曲

兩個系列個 Universe 都好吸引，可惜今後兩套都收哂山

正評 twilight
負評 AVG

就算無Avengers
twilight狗都唔屌啦

擺明FANS向電影都有得屌

Batman三部曲屌打哂

死撚開啦DC9 仲拎幾十年前既片出黎打J